{
  "GDevelop is an open-source game creator, tailored for fast and intuitive game making.": "GDevelop은 빠르고 직관적인 게임 제작에 적합한 오픈소스 게임 엔진이다.",
  "This website in your language": "이 웹사이트는 여러분의 언어로 되어 있습니다.",
  "Download the editor": "편집기 다운로드",
  "Online game editor": "온라인 게임 편집기",
  "Game examples/starters": "게임 예제/시작 도우미",
  "Documentation": "문서화",
  "Tutorials": "튜토리얼",
  "Community forums": "커뮤니티 포럼",
  "Discord": "디스코드",
  "Contribute": "기여",
  "Facebook page": "페이스북 페이지",
  "Twitter": "트위터",
  "YouTube": "YouTube",
  "Blog": "Blog",
  "All GDevelop Features": "GDevelop의 모든 기능들",
  "Install new features with extensions": "확장 기능을 비롯한 새로운 기능들 설치",
  "Use JavaScript with the game engine": "GDevelop과 JavaScript",
  "Ads with AdMob": "AdMob을 이용한 광고",
  "Create custom behaviors": "커스텀 동작만들기",
  "Live Preview and Network Preview": "Live Preview and Network Preview",
  "Game editors": "게임 편집기",
  "Games showcase": "만들어진 게임들",
  "GDevelop for Game jams": "Game jams을 위한 GDevelop",
  "GDevelop for Education": "교육을 위한 GDevelop",
  "Make 8-bit games": "8비트 게임 만들기",
  "Publish your web game on Poki": "당신의 게임을 Poki에 공유하세요",
  "Create for Facebook Instant Games": "페이스북 인스턴드 게임 만들기",
  "GDevelop was created with love by": "애정을 담아 제작한 GDevelop의 제작자,",
  "Thanks to the": "감사하는",
  "contributors": "도와주신 분들",
  "who added features, fixed bugs, sent new examples, wrote tutorials, and helped the community.": "기능을 추가하고, 버그를 수정하고, 새로운 예제를 보내주고, 튜터리얼을 작성하고 커뮤니티를 도와준 분들",
  "by": "by",
  "BUB is a very special, one of a kind critter. More specifically, she is the [most amazing cat on the planet](http://lilbub.com)... and her game is made with GDevelop!": "BUB은 아주 특별하고 친절한 생명체입니다. 무려, [지구에서 가장 놀라운 고양이]이지요. (http://lilbub.com)... 그런 그녀의 게임이 GDevelop으로 만들어졌습니다!",
  "The game is a retro 8-bit game, with beautiful arts and soundtrack, which alternates between platformers levels, with hidden secrets, and shooter levels with bosses, multiple enemies and bonuses.": "이 게임은 플랫포머 레벨마다 바뀌는 아름다운 미술과 사운드트랙을 갖춘 레트로 8비트 게임입니다. 숨겨진 비밀, 슈팅 보스 레벨, 다양한 적과 보너스도 갖추고 있습니다.",
  "Hyperspace Dogfights is a juicy jet-combat roguelike in which you'll blast, dodge and slice your way through masses of technologically inferior enemies.": "Hyperspace Dogfights는 절단, 회피 그리고 폭발로 길을 개척해내는 멋진 제트기 전투 로그라이크 게임입니다.",
  "As your intergalactic intervention mission progresses, your adaptive hyper-jet will evolve into something stronger and weirder by gathering some of the hundreds of items available in the game.": "여러분의 은하계로의 칩입 임무를 진행하면서 당신의 '적응형 하이퍼 제트기'는 게임 내 수백가지 아이템을 모으며 더 강하고 괴상한 무언가로 진화해 갈 것입니다.",
  "Buy on Steam": "Steam에서 구매",
  "LANG_PATH_PREFIX": "LANG_PATH_PREFIX",
  "Game creation, made simple": "Game creation, made simple",
  "Imagine and publish your games with GDevelop. Bundled with tutorials and examples.": "GDevelop과 함께 당신의 게임을 상상하고 퍼블리싱 해 보세요. 다양한 튜토리얼과 예제가 준비되어 있습니다.",
  "Try it online": "온라인으로 체험해보기",
  "Download": "다운로드",
  "Features": "기능 및 특징",
  "Games": "게임",
  "Game studios & education": "스튜디오 & 교육",
  "Learn": "배워보기",
  "Play Online": "온라인으로 플레이하기",
  "Learn More": "더보기",
  "LANG_CODE": "LANG_CODE",
  "Add ads to your game with AdMob": "AdMob으로 게임에 광고 추가",
  "Use AdMob in your GDevelop games to display ads and reward videos to your players": "AdMob을 사용해서 광고를 보여주거나 클리어 영상을 플레이어들에게 보여주세요!",
  "1) Create your AdMob account": "1) AdMob 계정을 생성",
  "Go to [AdMob website](https://www.google.com/admob/) and create an account. Then, create a new app from the AdMob interface and an ad unit. Note the identifiers for both the app and the ad unit, as they will be used in your game.": "Go to [AdMob website](https://www.google.com/admob/) and create an account. Then, create a new app from the AdMob interface and an ad unit. Note the identifiers for both the app and the ad unit, as they will be used in your game.",
  "Read the detailed instructions": "설치 지침 읽기",
  "2) Configure AdMob in GDevelop": "2) GDevelop에 AdMob을 설정",
  "In GDevelop, open the properties of your game and paste the AdMob **app id**. This acts as the identification that allows AdMob to serve ads in your app.": "In GDevelop, open the properties of your game and paste the AdMob **app id**. This acts as the identification that allows AdMob to serve ads in your app.",
  "3) Trigger ads display from events": "3) 해당 이벤트 시 광고 띄우기",
  "Add events in your game to load and show the ad when needed (this can be when a level is successfully completed for example). Paste the ad unit identifier into the parameters of the action. You can also enter \"test\" for loading a test ad.": "Add events in your game to load and show the ad when needed (this can be when a level is successfully completed for example). Paste the ad unit identifier into the parameters of the action. You can also enter \"test\" for loading a test ad.",
  "4) Publish your game on Android": "4) 게임을 안드로이드에 출시",
  "You can test and publish your game on Android directly from GDevelop. In the editor, open your game and then the Export window. Choose Android, click on Export and wait a few minutes.": "당신은 GDevelop로 직접 안드로이드에서 직접 게임을 테스트하고 출시할 수도 있습니다. 편집기에서 게임을 열고 내보내기 창을 누르세요. 안드로이드를 선택하고, 내보내기를 클릭하고 몇 분 정도 기다리세요.",
  "How to publish to Android in one click": "한 번의 클릭으로 안드로이드에 출시하는 방법",
  "Read the full tutorial": "전체 튜토리얼을 읽기",
  "GDevelop Blog": "GDevelop Blog",
  "The blog of the GDevelop team, contributors and community.": "The blog of the GDevelop team, contributors and community.",
  "Contribute to GDevelop - Open-source HTML5 game making tool": "GDevelop에 기여하기 - 오픈소스 HTML5 게임 제작툴",
  "Contribute to GDevelop": "GDevelop에 기여",
  "GDevelop is an open-source project (even this website): anyone can contribute and improve the software!": "GDevelop은 오픈소스 프로젝트입니다. (심지어 웹사이트도 말이죠): 누구나 기여해서 소프트웨어를 개선할 수 있습니다.",
  "There are multiple ways you can contribute to GDevelop, depending on your time, your skills and what you're interested in.": "여러분의 시간, 기술, 그리고 관심 분야에 따라 GDevelop에 기여할 수 있는 다양한 방법이 있습니다.",
  "Help to translate GDevelop": "GDevelop 번역 돕기",
  "GDevelop and the website can be translated in your language! Translations are done on a website where everyone can get involved.": "GDevelop과 웹사이트를 여러분의 언어로 번역할 수 있습니다! 번역은 모든 사람이 참여할 수 있는 웹사이트에서 이루어집니다.",
  "Help us by translating GDevelop!": "GDevelop 번역으로 우리를 도와주세요!",
  "Translate the website": "웹사이트 번역",
  "Help to develop GDevelop": "GDevelop 개발 돕기",
  "It's easy to get the source code of GDevelop and start improving things!": "쉽게 GDevelop의 소스 코드를 구하고 개선해보세요!",
  "Contribute on GitHub": "GitHub에서 기여하기",
  "Edit the website on GitHub": "GitHub에서 웹사이트 편집하기",
  "Check the development roadmap": "개발 로드맵 확인",
  "Get involved in the community": "커뮤니티에 참여하기",
  "The forum and the Discord chat are the place to get and provide help to other GDevelop users!": "포럼과 디스코드 채팅방은 다른 GDevelop 사용자를 돕고, 도움을 받는 곳입니다.",
  "Go to the community forum": "커뮤니티 포럼으로 이동하기",
  "Open the Discord chat": "디스코드 채팅방 들어가기",
  "Follow GDevelop on Facebook and Twitter:": "페이스북과 트위터에서 GDevelop을 팔로우 해보세요.",
  "Write tutorials, record videos": "튜토리얼을 쓰거나 가이드 영상 녹화하기",
  "For most beginners and even advanced users, tutorials and help page are the most valuable resources to create great games quickly. On the wiki, you can write tutorials or improve existing ones.": "대부분의 초심자 뿐 아니라 숙달된 사용자까지도 튜토리얼과 도움말 페이지는 게임을 빨리 만드는데 있어 가치있는 자원입니다. 위키에서 튜토리얼을 쓰거나 기존 내용을 개선해주세요.",
  "Contribute to the wiki": "위키에 기여하기",
  "Create custom behaviors for your game objects in GDevelop": "GDevelop에서 게임 오브젝트에 대한 커스텀 동작 생성",
  "In a few clicks, you can create new behaviors for your game objects - using events or JavaScript.": "몇 번의 클릭만으로, events나 자바스크립트를 통해 게임 오브젝트에 관한 새로운 동작들을 생성할 수 있습니다.",
  "Flash is a custom behavior that is created directly from GDevelop - allowing an object to blink": "플래시는 GDevelop에서 만들어진 커스텀 동작이다. - 오브젝트가 점멸할 수 있게 한다.",
  "Create custom behaviors - directly from GDevelop editor": "커스텀 동작 생성 - GDevelop 편집기로 직접 생성",
  "GDevelop allows you to create new behaviors, using the same events as the ones that you're using to create the rules of your game.": "GDevelop는 게임의 규칙을 만들 때 사용하는 이벤트와 같은 것을 이용하여 새로운 동작을 만들게 해줍니다.",
  "Want enemies to automatically follow the player?": "적들이 자동으로 플레이어들을 따라오게 할까요?",
  "Create a Follower behavior. 🏃‍♂️": "Follower 동작을 만들어보세요! 🏃‍♂️",
  "Want some rockets to target the player?": "로켓들이 플레이어들을 조준하게 할까요?",
  "Create a Missile behavior. 🚀": "미사일의 동작을 직접 만들어보세요 🚀",
  "Want enemies and the players to have health and take damage?": "적들과 플레이어들이 치유되거나 데미지를 입기를 원하십니까?",
  "Create a Health behavior. 💊": "체력 관련 동작을 제작해보세요! 💊",
  "Behaviors can be created for any kind of object, and you can create custom actions and conditions associated to your new behavior.": "오브젝트의 모든 종류에 대하여 동작을 만들 수 있고, 새로운 동작에 관련된 커스텀 액션이나 상태도 생성할 수 있습니다.",
  "An action is exposed by the behavior, and can be used like any other action in the events": "액션은 행동에 의해 작동되고, 이벤트에서 다른 액션같이 사용될 수 있다.",
  "Read the documentation about custom behaviors": "커스텀 동작에 대한 문서 읽기",
  "Download GDevelop": "GDevelop 다운로드",
  "Import new behaviors, created by the GDevelop community": "GDevelop 커뮤니티에서 제작된, 새로운 동작들 갖고오기.",
  "Behaviors, as well as extensions, can be shared between projects. You can **export and import** them in a few clicks. If your behavior is generic and reusable in multiple games, you can even submit it to be integrated in the growing list of custom behaviors shared by the community.": "확장 기능과 함께 동작들은 프로젝트 간에 공유할 수 있습니다. 몇 번의 클릭으로 **업로드 및 다운로드**가 가능합니다. 만약 동작이 일반적이고 여러 게임에서 재사용이 가능할 경우, 이것을 제출하여 커뮤니티에서 제공되는 커스텀 동작 리스트에 통합되도록 할 수 있습니다.",
  "Create your game by assembling behaviors": "동작들을 조합하여 게임 만들 수 있다",
  "perfect for fast prototyping": "완벽하고 빠른 프로토타입 제작",
  "Progressively create custom behaviors for objects in your game": "게임 내 오브젝트의 커스텀 동작을 계속해서 생성하자",
  "ideal for large games and keeping simple events.": "대규모 게임과 간단한 이벤트 유지에 적합",
  "How to install community extensions": "커뮤니티 확장 기능을 설치하는 방법",
  "Learn more about extensions": "확장 기능에 대해 자세히 알아보기.",
  "Search for new behaviors in the list of behaviors shared by the community": "커뮤니티에서 공유된 동작들 목록에서 새로운 동작 검색하기",
  "Download GDevelop or try it online - create games without programming": "GDevelop을 내려받거나 온라인에서 체험해보세요 - 프로그래밍 없이 게임을 만들어보세요.",
  "GDevelop is free and can be used for profit or non-profit game making.": "GDevelop은 무료이며 상업적 또는 비상업적 게임 제작에 사용할 수 있습니다.",
  "GDevelop runs on Windows, macOS and most recent Linux distributions. You can also try it online using Chrome, Firefox or another recent web browser.": "GDevelop은 윈도우, 맥OS, 그리고 대부분의 최신 리눅스 배포판에서 구동됩니다. 여러분은 크롬, 파이어폭스 또는 다른 최신 웹 브라우저를 사용하여 온라인에서 체험해 볼 수도 있습니다.",
  "This is an [AppImage](https://appimage.org/). **Make it executable first** and run it. For example: `chmod a+x GDevelop*.AppImage && ./GDevelop*.AppImage`.": "This is an [AppImage](https://appimage.org/). **Make it executable first** and run it. For example: `chmod a+x GDevelop*.AppImage && ./GDevelop*.AppImage`.",
  "You can also [download GDevelop as a torrent](https://fosstorrents.com/games/gdevelop/). Thanks to fosstorrents.com for managing these torrents.": "You can also [download GDevelop as a torrent](https://fosstorrents.com/games/gdevelop/). Thanks to fosstorrents.com for managing these torrents.",
  "Wonder what's new in latest versions? Find the release notes in the app or [online](https://github.com/4ian/GDevelop/releases).": "가장 최신의 버전이 궁금하신가요? 앱 또는 [online](https://github.com/4ian/GDevelop/releases)에서 출시 정보를 찾아보세요.",
  "Getting started": "Getting started",
  "To create your first game, start by reading or watching a tutorial:": "To create your first game, start by reading or watching a tutorial:",
  "Create a Platformer": "Create a Platformer",
  "Create a Space Shooter": "Create a Space Shooter",
  "Create a casual mobile game": "캐주얼 모바일 게임 만들기",
  "Youtube Channel": "Youtube Channel",
  "GDevelop is an open-source project. You can get involved in the community to improve it!": "GDevelop은 오픈소스 프로젝트입니다. 여러분은 커뮤니티에 참여해서 이를 개선할 수 있습니다.",
  "Learn how to contribute": "기여하는 방법 알아보기",
  "GDevelop 4 (old version)": "GDevelop 4 (구 버전)",
  "Gdevelop 4 can still be downloaded. GDevelop 5 is recommended for any new user as GDevelop 4 won't be updated anymore! No support will be provided in the future for GDevelop 4: we recommend any GDevelop 4 user to upgrade to GDevelop 5.": "GDevelop 4는 여전히 다운로드 가능합니다. 하지만 GDevelop 4는 더이상 업데이트 되지 않기 때문에 GDevelop 5를 추천합니다. 향후 GDevelop 4에 대한 지원이 없을 것입니다. 또한 GDevelop 4 사용자는 GDevelop 5로 업그레이드 하기를 권장합니다.",
  "GDevelop 4 is old and not supported anymore. We recommend switching to GDevelop 5, which is compatible with most GDevelop 4 games, has many new features and an improvement user interface.": "GDevelop 4 is old and not supported anymore. We recommend switching to GDevelop 5, which is compatible with most GDevelop 4 games, has many new features and an improvement user interface.",
  "GDevelop for the education - Teach game creation": "교육을 위한 GDevelop - 게임 제작을 가르치기",
  "GDevelop for education": "교육을 위한 GDevelop",
  "Using GDevelop in classroom is a perfect opportunity to teach programming, game making and unleash students creativity.": "교실에서 GDevelop을 사용하는 것은 프로그래밍과 게임 제작, 그리고 학생들의 창의성을 발현할 최고의 기회입니다.",
  "GDevelop has already been used in classrooms and online courses, with digital media students or children in first grade!": "GDevleop은 이미 교실과 온라인 코스에서 디지털 미디어 학생이나 1학년 아이들에 의해 사용되고 있습니다!",
  "Please send us your photos and tweets if you're using GDevelop for a course!": "GDevelop을 교육적 목적으로 사용하려는 경우 여러분의 사진과 트윗을 보내주세요!",
  "Install new extensions in GDevelop and share yours": "GDevelop에서 새로운 확장을 설치하고 당신의 것을 공유하세요",
  "Install new extensions and share them": "새로운 확장 프로그램을 설치하고 공유하기",
  "Search and add new features to your game in a few clicks.": "몇 번의 클릭으로 당신의 게임에 새로운 기능들을 검색 및 추가하세요.",
  "Search in the library of extensions, ready to be installed in one click": "한 번의 클릭만으로 설치될 준비가 된 확장 라이브러리에서 검색합니다.",
  "Directly from the editor, you can explore the **online library of extensions** (also called a \"package manager\" or an \"extension store\"). Extensions can bring *new behaviors* for your game objects, or *actions, conditions* or expressions that are ready to use in events.": "편집기에서 직접 **확장 기능의 온라인 라이브러리**(패키지 관리자 또는 확장 기능 저장소) 를 탐색할 수 있습니다. 확장 기능은 게임 오브젝트에 대해 *새로운 동작* 또는 *액션, 조건*또는 이벤트에 사용할 준비가 된 표현들을 가져올 수 있습니다.",
  "**Featured extensions** are peer reviewed. They are ideal to add new features at a fast pace to your game, making both prototyping of new games a very quick process and allowing larger games to be constructed by assembling extensions.": "**특별한 확장기능**은 동료들에게 공유됩니다. 그것들은 게임에 빠른 속도로 새로운 기능들을 추가하기에 이상적이며, 이를 바탕으로 새로운 게임의 프로토타이핑을 빠르게 하는 것과 확장 기능들을 조합하여 더 큰 게임의 제작이 가능하게 해준다.",
  "Read how to install extensions": "확장 기능을 설치하는 방법 알아보기.",
  "Learn about creating custom behaviors": "커스텀 동작 생성에 대해 알아보기.",
  "Export your own extensions and share them": "자신의 확장 결과를 올리고 공유하기.",
  "All extensions can be exported to a file. They can easily be shared and integrated to another project. Better, if you have created a useful extension, you can submit it to be integrated to the library of [open-source, community extensions](https://github.com/4ian/GDevelop-extensions).": "모든 확장 결과들은 파일로 올려질 수 있습니다. 그것들은 다른 프로젝트에 쉽게 공유되고 통합될 수도 있습니다. 무엇보다, 당신이 유용한 확장 결과를 만들었다면, 당신은 이것을 [오픈소스, 확장 결과 커뮤니티](https://github.com/4ian/GDevelop-extensions)의 라이브러리에 통합되도록 제출할 수 있다.",
  "As extensions are constructed using the intuitive GDevelop events sheets, they can be composed of events, [JavaScript or a mix of both](/javascript-game-engine).": "직관적인 GDevelop 이벤트 시트를 들로 확장 기능이 구성된 것처럼, 그것들은 [JavaScript 또는 혼합 Script](/javascript-game-engine) 같은 이벤트들로 구성될 수 있다.",
  "How to start a new extension": "새로운 확장 기능을 시작하는 방법",
  "How to share your extension": "당신의 확장 결과를 공유하는 방법",
  "Extensions can provide new behaviors that can be added to your game objects.": "확장은 당신의 게임 오브젝트에 추가할 수 있는 새로운 동작을 제공할 수 있습니다.",
  "Make Facebook Instant Games with GDevelop - publish your games on Messenger": "GDevelop으로 페이스북 인스턴트 게임 만들기 - Messenger에 게임을 게시하세요.",
  "Make games for Facebook Messenger": "페이스북 메신저용 게임 만들기",
  "With GDevelop, you can export your game as a Facebook Instant Game in 2 clicks.": "GDevleop과 함께라면, 여러분은 여러분의 게임을 클릭 두 번 만에 Facebook 인스턴트 게임으로 올릴 수 있습니다.",
  "1) Create your app on Facebook Developers": "1) Facebook Developers에 여러분의 앱을 만드세요.",
  "First thing, make sure to have an account on **Facebook Developers**. Create an app and configure it to choose \"Games\" as its category and enables Instant Games in Products:": "첫번째로 **Facebook Developers**에 계정이 있는지 확인하세요. 앱을 만들고 설정에서 카테고리를 \"게임\"으로 선택해서 인스턴트 게임을 활성화합니다.",
  "Go to Facebook Developers": "Facebook Developers로 이동하기",
  "2) Open GDevelop and export for Facebook Instant Games": "2) GDevelop을 열어서 페이스북 인스턴트 게임으로 올리기.",
  "In GDevelop, open your game and then the Export window. Choose **Facebook Instant Games**, click on Export and wait a few seconds.": "GDevelop에서 여러분을 게임을 열고 내보내기 창으로 가세요. **Facebook Instant Games**을 선택하고 내보내기를 클릭한 후 몇 초간 기다리세요.",
  "More about exporting": "내보내기에 대해 더 알아보기",
  "3) Upload your game": "3) 여러분의 게임을 업로드 하세요.",
  "Go back to your game page on Facebook Developers, choose Web Hosting in the menu and **upload the file** that was exported by GDevelop.": "페이스북 개발자에서 여러분의 게임 페이지로 돌아간 후, 메뉴에서 웹 호스팅을 선택하고 GDevelop에서 올릴 **파일을 업로드하세요**.",
  "You can also add testers to let your friends try your game.": "여러분의 친구들을 테스터로서 여러분의 게임을 테스트할 수 있도록 할 수도 있습니다.",
  "More about uploading your game": "게임 업로드에 대해 더 알아보기",
  "4) Try your game on Messenger": "4) 메신저에서 여러분의 게임을 시험해보기.",
  "Now, get your phone and **open messenger**. Open a conversation, choose Games and click on the icon of your game to start playing to it!": "이제 여러분의 전화기에서 **메신저를 여세요**. 대화를 연 후 게임을 선택하고 여러분 게임 아이콘을 선택 후 즐기세요!",
  "5) Use Instant Games features and publish your game!": "5) 인스턴트 게임 기능을 사용하고 여러분의 게임을 퍼블리싱 하세요!",
  "GDevelop gave you access to Instant Games specific features, like the name of the player, to better integrate your game in Messenger conversations.": "GDevelop은 여러분에게 플레이어 이름 같은 인스턴트 게임의 특정 기능에 대한 접근을 허용합니다. 여러분의 게임을 메신저 대화에 더 좋게 통합시키기 위해서 말이죠.",
  "When your game is ready, submit it for review by Facebook so that it becomes **available worldwide**!": "여러분의 게임이 준비되면 페이스북의 검토를 위해 제출하세요. **전세계 어디서든 즐길 수 있도록** 말이죠!",
  "Read the full step-by-step tutorial": "단계별 전체 튜토리얼 읽기",
  "Features of GDevelop - create any kind of games without coding": "GDevelop의 기능 - 어떤 게임이든 코딩 없이 만들 수 있다",
  "Fully featured": "수많은 기능들",
  "GDevelop is bundled with dozens of features to imagine and create any kind of games.": "GDevelop은 어떤 종류의 게임이든 상상하고 제작할 수 있는 여러 기능을 포함하고 있습니다.",
  "Deploy your game everywhere": "어디서나 당신의 게임을 즐겨보세요.",
  "One click export for [Android](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/publishing/android_and_ios).": "한 번 클릭으로 [Android](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/publishing/android_and_ios)에 올리기",
  "One click export to [Facebook Instant Games](/facebook-instant-games), to play on Messenger.": "한번의 클릭으로 [페이스북 인스턴트 게임](/facebook-instant-games) 용으로 내보내고 메신저에서 즐기기",
  "Export your game [for the web](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/publishing/web) in one click": "여러분의 게임을 클릭 한번으로 [웹용]으로 내보내기(http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/publishing/web)",
  "Export your game to iOS (with [a Mac](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/publishing/android_and_ios_with_cordova)).": "Export your game to iOS (with [a Mac](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/publishing/android_and_ios_with_cordova)).",
  "Export as a stand-alone executable game for Windows, macOS and Linux": "윈도우, 맥OS, 그리고 리눅스용 stand-alone 게임으로 내보내기",
  "[in one click!](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/publishing/windows-macos-linux)": "[한 번의 클릭으로!](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/publishing/windows-macos-linux)",
  "Publish your game on [Poki](/poki), Kongregate, Itch.io and other gaming websites!": "Publish your game on [Poki](/poki), Kongregate, Itch.io and other gaming websites!",
  "Display [ads and reward videos](/ads-in-your-game-with-admob) to your players using [AdMob](/ads-in-your-game-with-admob).": "[AdMob](/ads-in-your-game-with-admob) 을 사용하여 플레이어들에게 [광고와 업적 영상](/ads-in-your-game-with-admob) 을 보여주기",
  "Learn how to publish your game": "게임 퍼블리싱하는 방법 알아보기",
  "Objects for your games": "당신의 게임을 위한 오브젝트",
  "**Sprites** with multiple animations": "다중 애니메이션을 지원하는 **스프라이트**",
  "Create explosions, fire and impressive effects with **Particle Emitters**": "폭발, 불을 비롯한 인상깊은 효과를 만들어내는 **파티클 에미터**",
  "**\"9 patch\"** sprites, perfect for platforms": "플랫폼에 대해 최적인 **\"9 patch\"** sprites",
  "**Tiled sprites**, to create mosaics, floors and repeating patterns": "모자이크, 바닥, 반복 패턴을 만들어내기 위한 **Tiled sprites**",
  "**Text** objects": "**텍스트** 오브젝트",
  "Formatted rich text with **BB Text** objects": "Formatted rich text with **BB Text** objects",
  "Embed videos with **Video** objects": "비디오 추가를 위한 **비디오** 오브젝트",
  "Draw custom shapes on screen with **Shape Painters**": "화면에 커스텀 모양을 그려주는 **Shape Painters**.",
  "Author maps of your tile-based game in Tiled and import them in a **Tilemap** object": "Author maps of your tile-based game in Tiled and import them in a **Tilemap** object",
  "coming soon!": "coming soon!",
  "Support for custom collision masks": "커스텀 충돌 마스크 지원",
  "Read the documentation for all objects": "모든 오브젝트에 대해 설명서 읽기",
  "Try the online examples": "온라인 예제를 시험해보기",
  "Use visual effects (\"shaders\")": "Use visual effects (\"shaders\")",
  "Dozens of visual effects are bundled with GDevelop": "Dozens of visual effects are bundled with GDevelop",
  "Blur, Noise, CRT effect, Color Map, Chromatic Aberration, Glow, Shadows...": "Blur, Noise, CRT effect, Color Map, Chromatic Aberration, Glow, Shadows...",
  "Add your own effects by [creating new extensions for the game engine](/javascript-game-engine).": "Add your own effects by [creating new extensions for the game engine](/javascript-game-engine).",
  "Learn how to use effects in GDevelop": "Learn how to use effects in GDevelop",
  "Add behaviors to your game objects": "여러분의 게임 오브젝트에 행동 추가하기",
  "Physics engine": "물리 엔진",
  "Add realistic behavior to your objects": "여러분의 오브젝트에 현실적인 행동을 추가해줍니다.",
  "Pathfinding": "길찾기(Pathfinding)",
  "Have your objects move and avoiding obstacles": "여러분의 오브젝트를 이동시키고 장애물을 피하게 해줍니다.",
  "Top-down movement": "Top-down movement",
  "Platformer engine": "플랫포머 엔진",
  "create platformer games in a breeze": "간단히 플랫포머 게임을 만들 수 있게 해줍니다.",
  "Draggable objects": "드래그 가능한 오브젝트",
  "quickly make your objects draggable with mouse/touch": "여러분의 오브젝트를 재빠르게 마우스나 터치로 끌 수 있게 만들어 줍니다.",
  "Anchor": "닻(Anchor)",
  "support multiple screen sizes by ensuring controls stay at the right position": "컨트롤이 올바른 위치에서 진행될 수 있게 유지하는 것으로 다양한 크기의 화면이 가능하게 해줍니다.",
  "Tweens": "트윈즈(Tweens)",
  "smoothly animate object positions, sizes, opacity and colors": "오브젝트 위치, 크기, 불투명함 그리고 색상을 자연스럽게 애니메이션화 해줍니다.",
  "And more, to automate current tasks and behaviors in a few clicks!": "몇 번의 클릭만으로 현재 작업과 동작을 자동화 해주는 또다른 기능들도 있습니다!",
  "Dozens of additional behaviors are available throught community extensions, which can be discovered and imported in one click directly from the GDevelop editor.": "Dozens of additional behaviors are available throught community extensions, which can be discovered and imported in one click directly from the GDevelop editor.",
  "Read the documentation for all behaviors": "모든 행동에 대한 설명서 읽기",
  "Create your own custom behaviors": "커스텀 동작 만들어 보기",
  "Make desktop & mobile-ready games": "데스크탑과 모바일에 적용가능한 게임 만들기",
  "Save player data in the browser storage or on their devices": "장치 또는 브라우저 저장소에 플레이어 데이터 저장하기.",
  "Full support for sound effects and musics": "음향 효과와 음악에 대한 전적 지원",
  "Support for touchscreens & multi-touch": "터치스크린과 멀티 터치 지원",
  "Support for [PlayStation, Xbox and generic gamepads](LINK_PLACEHOLDER_DO_NOT_TRANSLATE)": "Support for [PlayStation, Xbox and generic gamepads](LINK_PLACEHOLDER_DO_NOT_TRANSLATE)",
  "Design advanced levels and interfaces": "상급 레벨과 인터페이스 디자인하기",
  "The scene editor lets you visually edit your levels": "Scene 편집기로 여러분의 레벨을 시각적으로 편집할 수 있습니다.",
  "Support for multiple layers": "다중 레이어 지원",
  "Add interfaces and create parallax effects": "인터페이스를 추가하고 시차 효과 만들기",
  "Create your levels dynamically with external layouts": "외부 레이아웃으로 레벨을 동적으로 만들기",
  "Design your assets with [Piskel](/make-8bit-pixelart-games)": "[Piskel](/make-8bit-pixelart-games) 로 에셋 디자인하기.",
  "a powerful pixel art and sprite editor": "강력한 픽셀 아트와 스프라이트 편집기",
  "Generate [sound effects with Jfxr](/game-jams)": "[Jfxr을 사용한 사운드 효과](/game-jams) 만들어 내기.",
  "create effects and customize them in a few clicks": "몇 번의 클릭으로 효과 생성 및 커스텀화하기.",
  "Debugger": "디버거",
  "Inspect the content of your game and make dynamic changes while previewing your game": "게임을 미리 보는 동안 여러분 게임의 내용을 검사하고 동적으로 변경하기",
  "Performance profiler": "성능 프로파일러",
  "[monitor the resource expensive spots](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/interface/debugger/profile-your-game) in your game": "게임 내에서 [부하가 걸리는 장면이나 자원 모니터링](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/interface/debugger/profile-your-game)",
  "Discover GDevelop editors": "GDevelop 편집기 알아보기",
  "Super fast development with Live Preview": "Super fast development with Live Preview",
  "When editing your game in the editor, just press a single button to **apply your changes to the running game**.": "When editing your game in the editor, just press a single button to **apply your changes to the running game**.",
  "It's a great way to tweak your game, build your levels or test the gameplay without having to restart from scratch after every changes, helping you stay focused.": "It's a great way to tweak your game, build your levels or test the gameplay without having to restart from scratch after every changes, helping you stay focused.",
  "Preview your games **on other devices (phone, tablets, other computers)** using the *Network Preview* - without having to export them. Useful to quickly validate the gameplay on smaller devices, verify the game performance and playtest the game with testers.": "Preview your games **on other devices (phone, tablets, other computers)** using the *Network Preview* - without having to export them. Useful to quickly validate the gameplay on smaller devices, verify the game performance and playtest the game with testers.",
  "Even better, it's compatible with Live Preview: do changes in the editor and they will be applied to the game run on your external devices or browsers.": "Even better, it's compatible with Live Preview: do changes in the editor and they will be applied to the game run on your external devices or browsers.",
  "Learn more about Live Preview and Network Preview": "Learn more about Live Preview and Network Preview",
  "Build ambitious games with advanced features": "고급 기능으로 야심찬 게임 만들어 보기",
  "Communicate with external websites or services using HTTP requests.": "HTTPS 요청을 이용하여 외부 웹사이트 또는 서비스와 통신하세요.",
  "Use advanced events: loops, for-each...": "Loops, for-each 등 고급 이벤트 사용",
  "Create reusable **functions** using events, that can be used as actions, conditions or expressions in your game": "게임에서 액션, 조건 또는 표현으로 사용할 수 있는 이벤트를 사용하여 재사용 가능한 **함수** 생성",
  "a powerful feature never seen in other game creation tools.": "다른 게임 제작 도구에서는 볼 수 없는 강력한 기능.",
  "Manipulate variables with arbitrary complex structures, with support for reading/writing JSON.": "JSON 읽기/쓰기를 지원하여 임의의 복잡한 구조로 된 변수를 조작할 수 있다.",
  "You can [use JavaScript to code](/javascript-game-engine) parts of your game": "[JavaScript를 사용하여](/javascript-game-engine) 게임을 코딩할 수 있습니다.",
  "use it for a few functions, to write extensions or the majority of your game.": "확장 기능을 만들거나 게임의 대부분을 만들 때 몇몇 기능들에 대하여 이것을 사용하세요.",
  "Display ads in your game with [AdMob](/ads-in-your-game-with-admob) or link to products from your [Shopify shop](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/all-features/shopify).": "[AdMob](/ads-in-your-game-with-admob)을 이용하여 게임 속에 광고를 표시 또는 [Shopify shop](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/all-features/shopify)으로부터 제품을 링크해보세요.",
  "Search and [install new features with extensions](/extensions-and-sharing), built by the community": "검색하여 커뮤니티에서 제작된 [확장된 새로운 기능들 설치](/extensions-and-sharing)",
  "get new, ready to use features for your game in a few clicks": "클릭 몇 번으로 게임에 바로 사용할 수 있는 새로운 기능을 가져오세요.",
  "Read the documentation about events": "이벤트에 대한 문서를 읽기",
  "All editors of GDevelop - make platformer, shooter, rpg, action games...": "GDevelop의 모든 편집기 - 플랫포머, 슈팅, 롤플레잉, 액션, 게임 등...",
  "The game editors": "게임 에디터",
  "The interface of GDevelop is made of intuitive editors to design your own games from scratch.": "G데블롭은 자신만의 게임을 디자인할 수 있습니다.",
  "See how to use GDevelop to add a trigger in your game in 90 seconds": "G데블롭을 사용하여 트리거를 당신의 게임에 추가하는 방법을\n90초 영상으로 봅니다.",
  "Scene editor": "장면 편집기",
  "Design your own levels with the scene editor: you can choose objects, put them on the scene, adjust their position and size. You can entirely design your levels with the scene editor. If you want to create complex levels or interfaces, the external layouts allow you to create parts of a level and then reuse them in other scenes.": "씬 에디터로 당신의 스테이지를 디자인하세요: 씬 에디터로 오브젝트를 선택하여 씬에 배치하고, 자리와 크기를 맞춤으로써 스테이지를 원하는 대로 디자인할 수 있습니다. 복잡한 스테이지나 인터메이스를 만들고 싶으면, 외부 레이아웃을 사용하여 스테이지 부분을 만든 후에 다른 씬에 이것을 재이용하세요.",
  "Get started in 2 minutes: Try GDevelop in your browser": "2분 안에 시작하세요: G데블롭을 당신에 브라우저에서\n실행합니다.",
  "Events editor": "이벤트 편집기",
  "Imagining and creating the rules of your game do not imply to learn the syntax of a complex programming language. The events editor displays a sheet of events: each events is composed of conditions and actions. When conditions are fulfilled, actions are run. It's that simple.": "게임의 규칙을 생각하고 만드는 것은 복잡한 프로그래밍 언어의 문법을 배우는 것을 포함하는 것이 아닙니다. Event 편집기는 이벤트 시트를 보여줍니다. 여기서 각각의 이벤트들은 조건과 액션으로 구성되어 있고 조건이 충족되면 액션이 실행됩니다. 매우 간단합니다.",
  "All conditions and actions are available in a list so you can easily discover and find what you want to make the rules of your game.": "모든 조건과 액션은 리스트에서 이용할 수 있으므로 쉽게 찾아 게임의 규칙을 설정할 수 있습니다.",
  "Learn more about events in the tutorials": "튜토리얼에서 이벤트에 대해 더 배우세요",
  "Create platformer games with GDevelop": "GDevelop로 플랫포머 게임을 개발.",
  "Develop space shooter games with GDevelop": "GDevelop로 스페이스 슈터 게임을 개발.",
  "Create mario-like games with GDevelop": "GDevelop로 마리오와 같은 게임들을 만듭니다.",
  "Make strategy games with GDevelop": "전략게임을 Gdevelop(G데벨로프)로 만듭니다.",
  "Objects editors": "객체 편집기",
  "Everything that is displayed on the screen of your game is an object. Most objects are called sprites: they are composed of animations and can be used for any animated element. For example, your player, enemies or bonuses to pick.": "게임 속 화면에 표시되는 모든 것은 오브젝트입니다. 대부분의 오브젝트는 스프라이트라 불립니다: 스트라이트는 애니메이션으로 구성되고 모든 애니메이션화된 요소들에게 사용될 수 있습니다. 예시로 플레이어, 적 또는 보물상자 등이 있습니다.",
  "Other object are also available to create interfaces or add effects to your game: texts, particles, tiled sprites...": "그 밖에 텍스트, 파티클, 타일 스프라이트 등.. 인터페이스 제작이나 게임 속 이펙트 추가에 사용할 수 있는 오브젝트가 있습니다.",
  "Discover all the objects available in GDevelop": "GDevelop에서 이용할 수 있는 모든 오브젝트 보기",
  "Resources editor, sprite editor and sound effect generator": "자원 편집기, 스프라이트 편집기, 효과 이펙트 생성기",
  "All the images and audio files used in your game are listed in the Resources Editor. It's a simple way to manage your game assets.": "게임에서 사용된 모든 이미지와 오디오 파일들이 리소스 편집기에 나열됩니다. 이것은 게임 자산을 관리하는 간단한 방법입니다.",
  "GDevelop comes bundled with free assets to get you started! To quickly prototype and create your own assets, GDevelop is also bundled with a powerful pixel art editor called Piskel. You can also create sound effect in a single click using the integrated sound generator. It's perfect for [game jams](/game-jams/)!": "바로 제작할 수 있도록 GDevelop은 프리 에셋이 모두 갖추어져 있습니다! 자신의 에셋을 빠르게 만들 수 있도록 GDevelop에는 Piskel이라 불리는 강력한 픽셀 아트 편집기가 갖추어져 있습니다. 또한 내장된 사운드 발생기를 이용하여 한 번 클릭으로 효과 이펙트를 만들 수 있습니다. [game jams] 에 최적입니다!(/game-jams/)!",
  "Learn everything about the editors in the documentation": "편집기의 모든 것을 문서로 배우기",
  "Open in GDevelop": "GDevelop에서 열기.",
  "Examples of GDevelop - make platformer, shooter, rpg, action games...": "GDevelop의 예 - 플랫포머, 슈터, rpg, 액션 게임 등...",
  "Examples and Starters": "샘플 프로젝트 & 게임 제작 키트",
  "GDevelop is bundled with 120+ examples and starters to get you quickly started, learn or try a specific feature.": "GDevelop is bundled with 120+ examples and starters to get you quickly started, learn or try a specific feature.",
  "These are the examples bundled with GDevelop. Curious? You can open and try them directly from your browser. GDevelop is fast to start and you'll be playing with the examples in seconds.": "이건 GDevelop에서 제공되는 예시들입니다. 호기심이 드나요? 브라우저에서 직접 열어 그것들을 시도해볼 수 있습니다. GDevelop은 빠르게 시작할 수 있고, 몇 초 안에 그 예시들을 가지고 놀 수 있습니다.",
  "Get started with tutorials": "튜토리얼과 함께 시작하세요",
  "Learn step-by-step how to use GDevelop or get help about a specific feature: the wiki has tutorials for beginners and a complete documentation for the software.": "GDevelop 사용 방법을 단계별로 학습하거나 특정 기능에 대하여 도움을 얻으세요: 위키에는 초심자를 위한 튜토리얼이 있고 소프트웨어에 대한 전체 문서가 있습니다.",
  "Create a platformer game": "플랫포머 게임 제작",
  "Create a tank shooter game": "탱크 슈터 게임 제작",
  "Make games for Game jams": "Game jams을 위한 게임 만들기",
  "Game jams": "게임 잼",
  "GDevelop is a perfect fit for quickly making games during game jams.": "GDevelop은 game jams 동안 게임을 빠르게 만들기에 최적입니다.",
  "Make your assets with Piskel": "픽셀로 에셋 만들기",
  "GDevelop is bundled with **Piskel**, a sprite editor that is perfect to quickly draw your sprites and for pixel-art.": "GDevelop에는 sprites와 픽셀아트를 빠르게 그리기에 최적인 sprite 편집기, **Piskel**이 갖추어져 있습니다.",
  "Read more about making 8-bit and pixelart games": "8-bit 및 픽셀아트 게임 제작에 대해 자세히 알아보기.",
  "Generate sounds effects in one click": "한 번의 클릭으로 사운드 효과 생성",
  "GDevelop has an integrated sound effect generator, **Jfxr**. You can create sounds effects like explosions, jump, coins, power ups in a single click and customize them as you wish.": "GDevelop에는 사운드 이펙트 발생기, **Jfxr**가 내장되어 있습니다. 한 번 클릭으로 폭발, 점프, 동전, 파워 업 등과 같은 효과 이펙트들을 원하는 대로 만들 수 있습니다.",
  "Read about all features available in GDevelop": "GDevelop에서 사용할 수 있는 모든 기능에 대해 읽기.",
  "Ready-made behaviors": "준비하고-만들고 행동하고",
  "Want to create a retro platformer game? GDevelop has a pre-made behaviors that you can attach to your character and your platforms. In a few seconds you have a basic platformer game running and ready to be customized and enhanced! Other behaviors, conditions and actions can also be used to create any kind of 2D games: shmup, \"Bullet Hell\", arcade games...": "레트로 플랫폼서 게임을 만들고 싶으십니까? GDevelop은 캐릭터와 플랫폼에 붙일 수 있는 미리 만들어진 행동을 가지고 있습니다. 몇 초 안에 기본 플랫폼 게임을 실행하고 사용자 지정 및 향상할 수 있는 준비가 되어있습니다! 다른 행동, 조건, 행동도 모든 종류의 2D 게임을 만드는데 사용할 수 있습니다 예를 들어: shmup, \"Bullet Hell\", 아케이드 게임...",
  "Learn more about behaviors": "행동에 대해 배우세요.",
  "GDevelop for Game studios, indies and Education": "게임 스튜디오, 인디 게임, 그리고 교육에서의 GDevelop",
  "GDevelop is a fast and flexible game engine that can be used for different use cases.": "GDevelop은 다양한 사용 사례들에 대응할 수 있는 빠르고 유연한 게임 엔진입니다.",
  "Professional and Game Studios": "전문가와 게임 스튜디오",
  "GDevelop is a lightweight game engine, carefully designed and open-source. The unique design of the editor has been explained during [talks in international conferences](PLACEHOLDER_LINK_DO_NOT_TRANSLATE).": "GDevelop is a lightweight game engine, carefully designed and open-source. The unique design of the editor has been explained during [talks in international conferences](PLACEHOLDER_LINK_DO_NOT_TRANSLATE).",
  "MIT license: extend and contribute to the engine source code": "엔진 소스 코드 확장과 기여에 MIT 라이센스가 적용되었습니다.",
  "Adaptable editor based on JavaScript, React.js and WebAssembly": "JavaScript, React.js and WebAssembly를 베이스로 한 적응 가능한 편집기",
  "Integrate GDevelop in your team, use events or JavaScript according to your needs": "GDevelop을 당신의 팀에 도입하여 필요에 따라 이벤트나 JavaScript를 사용하세요.",
  "Get game designers, artists and developers to work on the same environment": "게임 디자이너, 아티스트, 디벨로퍼가 같은 환경에서 작업할 수 있도록 하세요.",
  "Game projects are human readable and support version control systems like Git or Mercurial": "게임 프로젝트는 가독성이 있고 Git 또는 Mercurial 같은 버전 컨트롤 시스템을 지원합니다.",
  "GDevelop on GitHub": "GitHub의 GDevelop",
  "Commercial support": "상업적 지원",
  "Companies can provide commercial or free support for GDevelop:": "Companies can provide commercial or free support for GDevelop:",
  "See GDevelop support and promotion website": "GDevelope 지원 및 프로모션 웹 사이트를 참조",
  "Indie game developers": "인디 게임 개발자들",
  "Accessible and easy to learn, GDevelop is ideal for indie game developers. You'll be able to quickly start a game and iterate by using events, behaviors and new extensions.": "쉽게 접할 수 있고 배우기 쉬운 GDevelop은 인디게임 개발자들에게 이상적입니다. 당신은 이벤트와 행동 그리고 새로운 확장을 통해 게임을 빨리 시작할 수 있고 반복할 수 있습니다.",
  "Free to use: download GDevelop and start making a game today": "무료 사용: GDevelop를 다운로드하여 지금 게임 제작을 시작하세요.",
  "Integrated editors allowing to make game assets directly from GDevelop": "GDevelop에서 직접 게임 에셋을 만들 수 있게 하는 통합된 편집기",
  "Super fast prototyping with open-source community extensions and behaviors": "오픈소스 커뮤니티 확장과 동작의 매우 빠른 프로토타이핑",
  "Custom behaviors make your game logic reusable and shareable": "커스텀 동작은 게임로직을 재사용, 공유 가능하게 한다.",
  "See all features": "모든 기능들 보기",
  "GDevelop for game jams": "Game jams를 위한 GDevelop",
  "Education and game making": "교육 및 게임 제작",
  "Teaching game creation or programming to kids or students? GDevelop has been used by dozens of schools, universities and bootcamp programs for all ages.": "아이나 학생들에게 게임 제작 혹은 프로그래밍을 가르치고 있나요? GDevelop은 모든 연령대에 대하여 많은 학교, 대학, 부트캠프 프로그램에서 사용되고 있습니다.",
  "Learn more about GDevelop and education": "GDevelop과 교육 자세히 알아보기",
  "Screenshot of Lil BUB's HELLO EARTH, a game made with GDevelop, the open-source game making app": "Screenshot of Lil BUB's HELLO EARTH, a game made with GDevelop, the open-source game making app",
  "Make games with a fast, intuitive game engine": "빠르고 직관적인 게임 엔진으로 게임을 만들 수 있습니다",
  "Showcase of the games created with GDevelop": "GDevelop로 만든 게임 전시",
  "Here are a few games created with GDevelop. The next one should be yours!": "여기에 GDevelop로 만들어진 몇가지 게임이 있다. 다음 게임은 당신의 것이 될 것이다!",
  "Show me more!": "더 보기",
  "Made a nice game with GDevelop?": "GDevelop으로 좋은 게임 만들었나요?",
  "We'll love to know about your game and add it here. Make sure you have beautiful screenshots ready and that the game is high quality :)": "우리는 당신의 게임을 알고 싶고 여기에 추가하고 싶습니다. 멋진 스크린샷을 준비하고 게임이 높은 퀄리티인지 확인하세요 :)",
  "Submit your game": "게임을 제출합니다.",
  "Hyperspace Dogfights, a game created with GDevelop": "Hyperspace Dogfights, GDevelop으로 제작된 게임",
  "A juicy jet-combat roguelike game, made with GDevelop.": "GDevelop으로 제작된 흥미진진한 제트 전투 로그류 게임",
  "Hyperspace Dogfights is a juicy jet-combat roguelike in which you'll blast, dodge and slice your way through masses of technologically inferior enemies. As your intergalactic intervention mission progresses, your adaptive hyper-jet will evolve into something stronger and weirder by gathering some of the hundreds of items available in the game.": "Hyperspace Dogfights는 기술적으로 열등한 적들 사이로 쏘고 피하고 달리는 흥미진진한 제트 전투 로글류 게임입니다. 은하 간섭 임무를 진행함에 따라 당신의 hyper-jet는 게임 속 수백개의 아이템을 모아 더 강하고 기묘하게 진화시킬 수 있습니다.",
  "History": "지난 기록",
  "Hyperspace Dogfights began as a side project to our now canceled space exploration roguelike Hyperspace Admirals. HDog was prototyped in late 2016, after which it received a limited early access release on itch.io. Over the course of 2017 the majority of its content was developed and continuous alpha feedback was taken into account. The game was feature-complete in march 2018, after which the release was announced.": "Hyperspace Dogfights는 개발 중지된 우주 탐사 로글류 게임인 Hyperspace Admirals의 사이드 프로젝트로 시작되었습니다. HDog은 2016년 후반에 시작했고, 그 이후에 itch.io에서 한정된 조기 발매를 했습니다. 2017년은 지속적인 알파 피드백을 받으며 컨텐츠의 대부분을 개발했습니다. 2018년 3월에 게임이 피처 컴플리트가 되고 그 이후 발매가 공고되었습니다.",
  "Fierce and juicy 2d jet combat against masses of air and ground based enemies": "지상과 공중으로 몰려드는 수많은 적들과 벌이는 매섭고 흥미 진진한 2d 제트 전투",
  "Hundreds of stackable passives, over fifty weapons and actives; all geared towards producing weird synergies with another": "수백의 축적 가능한 패시브 스킬, 50개가 넘는 무기와 액티브 스킬. 모든 스킬들이 다른 스킬과 시너지를 창출합니다.",
  "High replayability, your will evolve a little different on each run": "높은 재도전성, 플레이 할 때마다 플레이가 조금씩 다르게 진화합니다.",
  "Seven zones with distinct enemy composition to explore": "적의 구성이 다른 7개의 지역",
  "10+ screen-fillingbosses": "10개 이상의 화면을 가득 채운 보스들",
  "5+ Player hyper-jets to fly, all coming with unlockable mk2 loadouts": "비행 가능한 5대 이상의 hyper-jets가 잠금 해제 불가능한 mk2 군장과 함께 다가옵니다.",
  "16 chilled, multi-layered music tracks by Enuit and Ole Toensen": "enuit과 ole toensen의 각 층에서의 16개의 뮤직 트랙",
  "Official website": "공식 웹사이트",
  "Lil BUB's HELLO EARTH, a game created with GDevelop": "GDevelop 로 만든 Lil BUB의 HELLO EARTH",
  "A retro 8-bit game, with beautiful arts and soundtrack, made with GDevelop.": "아름다운 예술, 음악 그리고 GDevelop로 만들어진 8-비트 레트로 게임.",
  "Using GDevelop, the game was made available for iOS, Android, Windows, macOS, Linux and even published as a real Arcade game.": "GDevelop를 이용하여, 게임은 iOS, Android, Windows, macOS, Linux에서 사용할 수 있으며, 심지어 실제 아케이드 게임으로 출시되기도 했습니다.",
  "The game was announced for BUB's 5th birthday. To help making it a reality, a Kickstarter was launched so that all BUB's friends around the world can contribute. The kickstarter was initially launched with $100,000 as the goal, but reached $148,000! GOOD JOB BUB.": "이 게임은 BUB의 5번째 생일에 발표되었습니다. 현실성을 위해 전 세계의 BUB의 모든 친구들이 기여할 수 있도록 킥스타터가 시작되었다. 킥스타터는 처음에 100,000 달러를 목표로 시작하였지만, 148,000 달러에 도달하였다! 잘했어요 BUB.",
  "Beautiful original graphics and animation": "아름다운 원본 그래픽 및 애니메이션",
  "Parallaxing backgrounds": "시차 효과가 있는 배경",
  "Unique level design": "유니크 레벨 디자인",
  "Huge variety of unique levels, bosses and enemies": "다양한 독특한 레벨, 보스 및 적",
  "Complex gameplay and controls": "복잡한 게임 플레이 및 컨트롤",
  "Unique storyline with twists and surprises": "반전과 놀라움이 있는 독특한 스토리",
  "Item Inventory: collect items to be used strategically throughout the game": "아이템 인벤토리: 게임 내에서 전략적으로 사용할 아이템을 수집합니다.",
  "Completely original 8-bit soundtrack": "자체 제작된 8비트 음악",
  "Tape Deck feature that allows you to select your favorite music from the game": "게임에서 좋아하는 음악을 선택할 수 있는 테이프 데크 기능",
  "Ability to revisit and replay levels to further your progress and unlock achievements": "레벨을 다시 방문하여 리플레이하여 진행을 개선하고 업적을 잠금해제할 수 있다.",
  "Truly innovative Easter Eggs throughout": "게임 내에는 혁신적인 이스터 에그가 많이 있습니다.",
  "GDevelop - Create games without programming - Open source HTML5 and native game creator": "GDevelop-프로그램밍 없이 게임만들기-무료 HTML5 및 네이티브 게임 크리에이터",
  "The game engine for everyone": "모두를 위한 게임 엔진",
  "GDevelop game maker software - create video games without coding": "GDevelop 게임 메이커 소프트웨어 - 코딩 없이 비디오 게임 제작",
  "Make your own games with GDevelop": "GDevelop로 나만의 게임 만들기.",
  "GDevelop is an open-source, cross-platform game engine designed for everyone - it's extensible, fast and easy to learn.": "GDevelop는 모든 사람을 위해 설계된 오픈-소스, 크로스-플랫폼 게임 엔진이다. 확장 가능하고, 빠르고 배우기 쉽다.",
  "Join the community on [Discord](https://discord.gg/rjdYHvj) and on our [forums](https://forum.gdevelop-app.com).": "Join the community on [Discord](https://discord.gg/rjdYHvj) and on our [forums](https://forum.gdevelop-app.com).",
  "Create any game": "게임 만들기",
  "Unleash your creativity with GDevelop and create any kind of game: platformers, puzzles, shoot 'em up, strategy, [8-bit games](/make-8bit-pixelart-games)... Go through the examples or start a new project from scratch.": "GDevelop으로 창의력을 발휘하고 모든 종류의 게임을 만드세요: 플랫포머, 퍼즐, 슈팅 업, 전략 게임, [8-비트 게임](/make-8bit-pixelart-games)... 예시를 살펴보거나 scratch에서 새 프로젝트를 시작하세요.",
  "With GDevelop, you can make simple projects for fun or create ambitious indie games like [Lil BUB's HELLO EARTH](/games/lil-bub-hello-earth), [Hyperspace Dogfights](/games/hyperspace-dogfights) and [tons of other games](/games-showcase)!": "GDevelop를 사용하면, 재밌는 프로젝트를 만들거나 [LIL BUB의 HELLO EARTH](/games/lil-bub-hello-earth), [Hyperspace Dogfights](/games/hyperspace-dogfights) 그리고 [수많은 다른 게임](/games-showcase) 과 야심찬 인디 게임을 만들 수 있습니다!",
  "Make 8-bit or pixel art games with GDevelop": "Make 8-bit or pixel art games with GDevelop",
  "Make adventure and point'n'click games with GDevelop": "Make adventure and point'n'click games with GDevelop",
  "Events: game creation, intuitive for all": "이벤트: 모든 사람에게 직관적인, 게임 제작",
  "What makes GDevelop unique and so easy to use are the events. Events are a powerful way to express the logic of your game, without having to learn a programming language.": "GDevelop를 독특하고 사용하기 쉽게 만드는 것은 이벤트입니다. 이벤트는 프로그래밍 언어를 배우지 않고도 게임의 논리를 표현할 수 있는 강력한 방법입니다.",
  "GDevelop takes visual programming to the next step, allowing you to add [ready-made behaviors](/features) to your game objects and [make new behaviors](/custom-behaviors) using these intuitive, easy to learn events.": "GDevelop는 다음 단계로, 시각적 프로그래밍을 수행하여, 당신의 게임 오브젝트에 [이미 존재하는 동작](/features) 를 추가할 수 있고, [새 동작 만들기](/custom-behaviors) 과 같은 방법으로 직관적이며 쉽게 이벤트를 사용할 수 있습니다.",
  "Events enable easy game creation": "이벤트를 통한 쉬운 게임 제작",
  "Events being used in GDevelop to create the logic of a game": "게임의 논리를 만들기 위해 GDevelop에서 사용되는 이벤트",
  "When Space is pressed, the character animation and a sound are played. If an enemy touches the character, they both are destroyed.": "When Space is pressed, the character animation and a sound are played. If an enemy touches the character, they both are destroyed.",
  "Export your game anywhere, in one click": "한 번 클릭으로 게임 올리기",
  "Publish your games to the web, iOS, Android, Windows, Mac, Linux and even [Facebook Messenger](/facebook-instant-games). Games created with GDevelop run anywhere and you can even do a one-click export to Android from the app.": "게임을 web, iOS, Android, Windows, Mac, Linux, 심지어 페이스북 메신져(페이스북 즉석 게임) 에 게재하세요. GDevelop으로 만든 게임은 어디서나 실행할 수 있고 심지어 한 번의 클릭으로 앱에서 안드로이드로 올릴 수 있습니다.",
  "Make games for iOS, Android, Windows, macOS and Linux": "iOS, Android, Windows, maxOS, Linux를 위한 게임 만들기",
  "Laptop, tablets or phone: games made with GDevelop can run everywhere": "노트북, 태블릿 또는 휴대전화 등 GDevelop으로 만든 게임을 어디서나 실행할 수 있습니다.",
  "Unlimited possibilities": "무한한 가능성들",
  "Express your small and big ideas: you can prototype new features on your games in minutes, and refine them without limits. [Making games](/games-showcase) has never been so easy and fast, with [the visual editors](/game-editors) provided by GDevelop.": "작고 큰 아이디어를 표현하세요: 몇 분 안에 게임에서 새로운 기능들을 프로토타입화하고, 제한 없이 정교하게 만들 수 있습니다. [게임 만들기](/games-showcase) 는 GDevelop에서 제공되는 [비쥬얼 편집기](/game-editors) 만큼 그렇게 쉽고 빠른 적이 없었다.",
  "Want to go even further? You can extend the [game engine with Javascript](/javascript-game-engine).": "더 나아가고 싶습니까? [JavaScript를 사용하는 게임 엔진](/javascript-game-engine) 을 확장할 수 있습니다.",
  "See how to add a trigger button to your platformer game in 90 seconds": "90초 내에 플랫 포머 게임이 트리거 버튼을 추가하는 방법 보기.",
  "[Tons of examples](/game-examples-starters) are also available and ready to be tried in one click.": "[많은 예시](/game-examples-starters) 또한 사용가능하며 한 번의 클릭으로 시도할 수 있습니다.",
  "Watch tutorials on our [Youtube Channel](https://www.youtube.com/channel/UCmoHIfIerKCZkOOt6zr9inw).": "Watch tutorials on our [Youtube Channel](https://www.youtube.com/channel/UCmoHIfIerKCZkOOt6zr9inw).",
  "Tutorials for GDevelop and documentation on the wiki": "GDevelop를 위한 튜토리얼과 위키에 관한 문서",
  "Start making games": "게임 만들기 시작",
  "Using JavaScript to make your games with GDevelop": "JavaScript를 사용하여 GDevelop으로 게임 만들기",
  "Using JavaScript with GDevelop": "GDevelop과 함께 JavaScript 사용",
  "GDevelop supports JavaScript to create your game or extend the game engine.": "GDevelop는 게임을 만들거나 게임 엔진을 확장하기 위해 JavaScript를 지원합니다.",
  "JavaScript can be used to write part of a game, alongside with events": "JavaScript는 이벤트와 함께 게임의 일부를 작성하는 데 사용될 수 있습니다.",
  "Add JavaScript code blocks inside your game": "게임 내에 JavaScript 코드 블록 추가",
  "GDevelop supports adding JavaScript code blocks at any point in the events of your game. It's a good way to implement a complex algorithm or reuse functions from open-source libraries. Events and code blocks can seamlessly be mixed together - so you can implement parts or even the totality of your game with JavaScript!": "GDevelop는 게임 이벤트 중 언제라도 JavaScript 코드 블록 추가를 지원합니다. 이는 복잡한 알고리즘을 구현하거나 오픈 소스 라이브러리로부터 함수를 재사용하는 데 좋은 방법입니다. 이벤트와 코드 블록을 완벽하게 혼합할 수 있으므로 당신은 JavaScript로 게임의 일부 또는 심지어 전체를 구현할 수 있습니다!",
  "The JavaScript editor is based on the super powerful Monaco Editor, extracted from [Visual Studio Code](https://code.visualstudio.com/). Intellisense autocompletions are provided and the editor supports advanced features like multi-selection for faster coding.": "JavaScript 편집기는 [Visual Stuidop Code](https://code.visualstudio.com/).에서 추출한 강력한 Monaco 편집기를 기반으로 합니다. Intellisense 자동완성 기능이 제공되며 편집기는 빠른 코딩을 위한 다중 선택과 같은 고급 기술들을 지원합니다.",
  "Learn more about using JavaScript": "JavaScript 사용에 대해 자세히 알아보기",
  "Extend GDevelop with JavaScript extensions": "JavaScript 확장 기능으로 GDevelop 기능 확장",
  "GDevelop is modular and can be extended to suit your needs. In particular, all features available to games (objects, behaviors, events) are based on the extension system. You can quickly create new extensions for your game or contribute to existing ones as GDevelop is [open-source](https://github.com/4ian/GD).": "GDevelop는 모듈식이며 필요에 따라 기능을 확장 할 수 있습니다. 특히 게임에 사용 가능한 모든 기능(오브젝트, 동작, 이벤트)들은 확장 시스템에 기반이 됩니다. 당신의 게임의 새 확장 프로그램을 빠르게 만들거나 GDevelop이 [오픈-소스](https://github.com/4ian/GD).이므로 기존 확장 프로그램에 기여할 수 있습니다.",
  "How to write extensions": "확장 기능 사용법",
  "Game engine JavaScript documentation": "게임 엔진 JavaScript 설명서",
  "The Dark theme being used in GDevelop. The code editor also comes bundled with several beautiful themes!": "GDevelop에서 사용되고 있는 어두운 테마. 코드 편집기에는 여러가지 아름다운 테마가 함께 제공됩니다!",
  "\n## Overview\n\nThis website (https://gdevelop-app.com), related websites (https://forum.gdevelop-app.com, https://wiki.gdevelop-app.com, https://editor.gdevelop-app.com) and related applications (GDevelop), referred to as the Service, are operated by FLORIAN RIVAL. Throughout the site, the terms “we”, “us” and “our” refer to FLORIAN RIVAL.\n\nThis page is used to inform visitors and users regarding our policies with the collection, use, and disclosure of Personal Information if anyone decided to use the Service.\n\nIf you choose to use the Service, then you agree to the collection and use of information in relation to this policy. The Personal Information that we collect is used for providing and improving the Service. We will not use or share your information with anyone except as described in this Privacy Policy.\n\nThe terms used in this Privacy Policy have the same meanings as in our Terms and Conditions, which is accessible at https://gdevelop-app.com/legal/terms-and-conditions unless otherwise defined in this Privacy Policy.\n\n## Information Collection and Use\n\nFor a better experience, while using our Service, we may require you, for example in the case of creating an account, to provide us with certain personally identifiable information, including but not limited to your email. The information that we request will be stored in a database of the Service.\n\nThe Service does use third party services that may collect information used to identify you.\n\n## Log Data\n\nWe want to inform you that whenever you use the Service, in a case of an error in the app we collect data and information (through third party products) on your device called Log Data. This Log Data may include information such as your device Internet Protocol (“IP”) address, device name, operating system version, the configuration of the app when utilizing my Service, the time and date of your use of the Service, and other statistics.\n\nThese data are used to monitor the proper working on the Service and fix it in case of issues.\n\nLink to privacy policy of some third party service providers used by the website and applications for Log Data:\n\n- Sentry: https://sentry.io/privacy/\n\n## Analytics Data\n\nWe want to inform you that whenever you use the Service, at various points in the app we collect data and information (through third party products) on your device called Analytics Data. This Analytics Data may include information such as your device Internet Protocol (“IP”) address, device name, operating system version, the configuration of the app when utilizing my Service, the time and date of your use of the Service, and other statistics.\n\nThese data are aggregated and used to understand how people use the Service and improve it.\n\nLink to privacy policy of some third party service providers used by the website and applications for Analytics:\n\n- Keen.io: https://keen.io/privacy-policy/\n- Google Analytics: https://policies.google.com/privacy\n\n## Cookies\n\nCookies are files with a small amount of data that are commonly used as anonymous unique identifiers. These are sent to your browser from the websites that you visit and are stored on your device's internal memory.\nThis Service stores a “cookie” when you create or log in to an account. However, the app may use third party code and libraries that use “cookies” to collect information and improve their services. You have the option to either accept or refuse these cookies and know when a cookie is being sent to your device. If you choose to refuse our cookies, you may not be able to use some portions of this Service.\n\n## Service Providers\n\nWe may employ third-party companies and individuals due to the following reasons:\n\n- To facilitate our Service;\n- To provide the Service on our behalf;\n- To perform Service-related services; or\n- To assist us in analyzing how our Service is used.\n\nWe want to inform users of this Service that these third parties can have access to your Personal Information. The reason is to perform the tasks assigned to them on our behalf. However, they are obligated not to disclose or use the information for any other purpose.\n\nLink to privacy policy of some third party service providers used by the website and applications:\n\n- Google Play Services: https://policies.google.com/privacy\n- Firebase: https://firebase.google.com/support/privacy\n- Amazon Web Services: https://aws.amazon.com/privacy/\n\n## Security\n\nWe value your trust in providing us your Personal Information, thus we are striving to use commercially acceptable means of protecting it. But remember that no method of transmission over the internet, or method of electronic storage is 100% secure and reliable, and we cannot guarantee its absolute security.\n\n## Links to Other Sites\n\nThis Service may contain links to other sites. If you click on a third-party link, you will be directed to that site. Note that these external sites are not operated by us. Therefore, we strongly advise you to review the Privacy Policy of these websites. We have no control over and assume no responsibility for the content, privacy policies, or practices of any third-party sites or services.\n\n## Your Rights and Choices in the EEA and Around the World\n\nWhere the EU General Data Protection Regulation 2016/679 (“GDPR”) applies to the processing of your personal data, especially when you access the website from a country in the European Economic Area (“EEA”), you have the following rights, subject to some limitations, against us:\n\n* The right to access your personal data;\n* The right to rectify the personal data we hold about you;\n* The right to erase your personal data;\n* The right to restrict our use of your personal data;\n* The right to object to our use of your personal data;\n* The right to receive your personal data in a usable electronic format and transmit it to a third party (also known as the right of data portability); and\n* The right to lodge a complaint with your local data protection authority.\n\nIf you would like to exercise any of these rights, you may do so by mailing contact.gdevapp@gmail.com. Please understand, however, the rights enumerated above are not absolute in all cases.\n\nWhere the GDPR applies, you also have the right to withdraw any consent you have given to uses of your personal data. If you wish to withdraw consent that you have previously provided to us, you may do so by mailing contact.gdevapp@gmail.com. However, the withdrawal of consent will not affect the lawfulness of processing based on consent before its withdrawal.\n\nWe will undertake best efforts to provide these rights to people outside of the EEA as well.\n\n## Children’s Privacy\n\nThese Services do not address anyone under the age of 13. We do not knowingly collect personally identifiable information from children under 13. In the case we discover that a child under 13 has provided us with personal information, We immediately delete this from our servers. If you are a parent or guardian and you are aware that your child has provided us with personal information, please contact us so that we will be able to do necessary actions.\n\n## Changes to This Privacy Policy\n\nWe may update our Privacy Policy from time to time. Thus, you are advised to review this page periodically for any changes. We will notify you of any changes by posting the new Privacy Policy on this page. These changes are effective immediately after they are posted on this page.\n\n## Contact Us\n\nIf you have any questions or suggestions about our Privacy Policy, do not hesitate to contact us at [gdevelop-app-support@googlegroups.com](gdevelop-app-support@googlegroups.com).\n\n## Attribution and License\n\nThis Privacy Policy is licensed under Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0). It is a derivative work of:\n\n* [Red Hat’s Privacy Policy for the Fedora Project](https://fedoraproject.org/wiki/Legal:PrivacyPolicy), used under CC Attribution-Share Alike 3.0 Unported\n* [The Free Software Foundation’s Privacy Policy](https://www.fsf.org/about/free-software-foundation-privacy-policy), used under Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)\n* [WordPress.org’s Privacy Policy](https://wordpress.org/about/privacy/), used under Attribution-ShareAlike 2.5 Generic (CC BY-SA 2.5)\n            ": "\n## Overview\n\nThis website (https://gdevelop-app.com), related websites (https://forum.gdevelop-app.com, https://wiki.gdevelop-app.com, https://editor.gdevelop-app.com) and related applications (GDevelop), referred to as the Service, are operated by FLORIAN RIVAL. Throughout the site, the terms “we”, “us” and “our” refer to FLORIAN RIVAL.\n\nThis page is used to inform visitors and users regarding our policies with the collection, use, and disclosure of Personal Information if anyone decided to use the Service.\n\nIf you choose to use the Service, then you agree to the collection and use of information in relation to this policy. The Personal Information that we collect is used for providing and improving the Service. We will not use or share your information with anyone except as described in this Privacy Policy.\n\nThe terms used in this Privacy Policy have the same meanings as in our Terms and Conditions, which is accessible at https://gdevelop-app.com/legal/terms-and-conditions unless otherwise defined in this Privacy Policy.\n\n## Information Collection and Use\n\nFor a better experience, while using our Service, we may require you, for example in the case of creating an account, to provide us with certain personally identifiable information, including but not limited to your email. The information that we request will be stored in a database of the Service.\n\nThe Service does use third party services that may collect information used to identify you.\n\n## Log Data\n\nWe want to inform you that whenever you use the Service, in a case of an error in the app we collect data and information (through third party products) on your device called Log Data. This Log Data may include information such as your device Internet Protocol (“IP”) address, device name, operating system version, the configuration of the app when utilizing my Service, the time and date of your use of the Service, and other statistics.\n\nThese data are used to monitor the proper working on the Service and fix it in case of issues.\n\nLink to privacy policy of some third party service providers used by the website and applications for Log Data:\n\n- Sentry: https://sentry.io/privacy/\n\n## Analytics Data\n\nWe want to inform you that whenever you use the Service, at various points in the app we collect data and information (through third party products) on your device called Analytics Data. This Analytics Data may include information such as your device Internet Protocol (“IP”) address, device name, operating system version, the configuration of the app when utilizing my Service, the time and date of your use of the Service, and other statistics.\n\nThese data are aggregated and used to understand how people use the Service and improve it.\n\nLink to privacy policy of some third party service providers used by the website and applications for Analytics:\n\n- Keen.io: https://keen.io/privacy-policy/\n- Google Analytics: https://policies.google.com/privacy\n\n## Cookies\n\nCookies are files with a small amount of data that are commonly used as anonymous unique identifiers. These are sent to your browser from the websites that you visit and are stored on your device's internal memory.\nThis Service stores a “cookie” when you create or log in to an account. However, the app may use third party code and libraries that use “cookies” to collect information and improve their services. You have the option to either accept or refuse these cookies and know when a cookie is being sent to your device. If you choose to refuse our cookies, you may not be able to use some portions of this Service.\n\n## Service Providers\n\nWe may employ third-party companies and individuals due to the following reasons:\n\n- To facilitate our Service;\n- To provide the Service on our behalf;\n- To perform Service-related services; or\n- To assist us in analyzing how our Service is used.\n\nWe want to inform users of this Service that these third parties can have access to your Personal Information. The reason is to perform the tasks assigned to them on our behalf. However, they are obligated not to disclose or use the information for any other purpose.\n\nLink to privacy policy of some third party service providers used by the website and applications:\n\n- Google Play Services: https://policies.google.com/privacy\n- Firebase: https://firebase.google.com/support/privacy\n- Amazon Web Services: https://aws.amazon.com/privacy/\n\n## Security\n\nWe value your trust in providing us your Personal Information, thus we are striving to use commercially acceptable means of protecting it. But remember that no method of transmission over the internet, or method of electronic storage is 100% secure and reliable, and we cannot guarantee its absolute security.\n\n## Links to Other Sites\n\nThis Service may contain links to other sites. If you click on a third-party link, you will be directed to that site. Note that these external sites are not operated by us. Therefore, we strongly advise you to review the Privacy Policy of these websites. We have no control over and assume no responsibility for the content, privacy policies, or practices of any third-party sites or services.\n\n## Your Rights and Choices in the EEA and Around the World\n\nWhere the EU General Data Protection Regulation 2016/679 (“GDPR”) applies to the processing of your personal data, especially when you access the website from a country in the European Economic Area (“EEA”), you have the following rights, subject to some limitations, against us:\n\n* The right to access your personal data;\n* The right to rectify the personal data we hold about you;\n* The right to erase your personal data;\n* The right to restrict our use of your personal data;\n* The right to object to our use of your personal data;\n* The right to receive your personal data in a usable electronic format and transmit it to a third party (also known as the right of data portability); and\n* The right to lodge a complaint with your local data protection authority.\n\nIf you would like to exercise any of these rights, you may do so by mailing contact.gdevapp@gmail.com. Please understand, however, the rights enumerated above are not absolute in all cases.\n\nWhere the GDPR applies, you also have the right to withdraw any consent you have given to uses of your personal data. If you wish to withdraw consent that you have previously provided to us, you may do so by mailing contact.gdevapp@gmail.com. However, the withdrawal of consent will not affect the lawfulness of processing based on consent before its withdrawal.\n\nWe will undertake best efforts to provide these rights to people outside of the EEA as well.\n\n## Children’s Privacy\n\nThese Services do not address anyone under the age of 13. We do not knowingly collect personally identifiable information from children under 13. In the case we discover that a child under 13 has provided us with personal information, We immediately delete this from our servers. If you are a parent or guardian and you are aware that your child has provided us with personal information, please contact us so that we will be able to do necessary actions.\n\n## Changes to This Privacy Policy\n\nWe may update our Privacy Policy from time to time. Thus, you are advised to review this page periodically for any changes. We will notify you of any changes by posting the new Privacy Policy on this page. These changes are effective immediately after they are posted on this page.\n\n## Contact Us\n\nIf you have any questions or suggestions about our Privacy Policy, do not hesitate to contact us at [gdevelop-app-support@googlegroups.com](gdevelop-app-support@googlegroups.com).\n\n## Attribution and License\n\nThis Privacy Policy is licensed under Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0). It is a derivative work of:\n\n* [Red Hat’s Privacy Policy for the Fedora Project](https://fedoraproject.org/wiki/Legal:PrivacyPolicy), used under CC Attribution-Share Alike 3.0 Unported\n* [The Free Software Foundation’s Privacy Policy](https://www.fsf.org/about/free-software-foundation-privacy-policy), used under Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)\n* [WordPress.org’s Privacy Policy](https://wordpress.org/about/privacy/), used under Attribution-ShareAlike 2.5 Generic (CC BY-SA 2.5)\n            ",
  "Super fast game development with Live Preview (Hot reload) and Network Preview (Preview over Wifi/LAN)": "Super fast game development with Live Preview (Hot reload) and Network Preview (Preview over Wifi/LAN)",
  "Live Preview and Preview over Wifi/LAN": "Live Preview and Preview over Wifi/LAN",
  "Achieve super fast game development with Live Preview and previews on your external devices.": "Achieve super fast game development with Live Preview and previews on your external devices.",
  "Live Preview: get your changes applied to your game while playing it": "Live Preview: get your changes applied to your game while playing it",
  "Live Preview, also called *hot reloading*, is applying your changes to your game preview, without having to restart it. Design your level, change some events, add new objects, modify visual effects, then click on a button and the game preview will be updated automatically.": "Live Preview, also called *hot reloading*, is applying your changes to your game preview, without having to restart it. Design your level, change some events, add new objects, modify visual effects, then click on a button and the game preview will be updated automatically.",
  "To start using Live Preview, just launch a preview as usual. When the preview is running, go back to the editor, do some changes and press the Preview button again. That's it!": "To start using Live Preview, just launch a preview as usual. When the preview is running, go back to the editor, do some changes and press the Preview button again. That's it!",
  "Network Preview: preview your game instantly on other devices": "Network Preview: preview your game instantly on other devices",
  "Live Preview also works with the *Network Preview*. With the Network Preview, also called *Preview over WiFi/LAN*, you can try your game on your phone, tablet or even on other computer browsers - without having to export them. It's useful to quickly validate the gameplay on smaller devices, verify the game performance and try the game. ": "Live Preview also works with the *Network Preview*. With the Network Preview, also called *Preview over WiFi/LAN*, you can try your game on your phone, tablet or even on other computer browsers - without having to export them. It's useful to quickly validate the gameplay on smaller devices, verify the game performance and try the game. ",
  "Learn how to run previews in GDevelop": "Learn how to run previews in GDevelop",
  "Game making at lightning speed": "Game making at lightning speed",
  "Make your own 8-bit and pixelart games": "자신만의 8-bit 픽셀 게임 만들기",
  "Make 8-bit and pixelart games": "8-bit 픽셀 게임 만들기",
  "Sprite editor and tools to make your own 8bit games with GDevelop": "GDevelop으로 자신만의 8bit 게임들을 만들기 위한 sprite 편집기와 도구들",
  "See Piskel sprite editor being used inside GDevelop to make a 8bit game": "8비트 게임을 만들기 위해 GDevelop에서 Piskel sprite 편집기 사용",
  "Piskel sprite editor": "Piskel sprite 편집기",
  "GDevelop is bundled with [Piskel](https://www.piskelapp.com/), a powerful and easy to use 2D sprite editor. It's the perfect tool to create pixel art assets to give a retro feeling to your game! You can create objects with multiple animations, edit at any time the sprites and see the result by launching a preview of your game.": "GDevelop에는 강력하고 사용하기 쉬운 2D sprite 편집기인 [Piskel](https://www.piskelapp.com/)이 포함되어 있습니다. 게임에 레트로 느낌을 주기 위한 픽셀 아트 자산을 만드는 데 훌륭한 툴입니다. 다양한 애니메이션으로 오브젝트를 생성할 수 있고, sprites에서 언제든 수정이 가능하며 게임 미리보기를 실행하여 결과를 볼 수 있습니다.",
  "Download GDevelop to try Piskel": "Piskel를 사용하기 위한 GDevelop 다운로드",
  "Lil BUB's HELLO EARTH: a 8 bit game made with GDevelop ": "Lil BUB's HELLO EARTH: GDevelop으로 만들어진 8 bit 게임 ",
  "Lil BUB's HELLO EARTH is a retro 8-bit game, with beautiful arts and soundtrack, which alternates between platformers levels, with hidden secrets, and shooter levels with bosses, multiple enemies and bonuses.": "LIL BUB의 HELLO EARTH는 아름다운 그래픽과 음악이 있는 레트로 8-비트 게임으로, 플랫포머 레벨에서는 숨겨진 비밀을, 슈터 레벨에서는 보스와 강적 그리고 보너스들을 번갈아가며 즐길 수 있습니다.",
  "Read more about Lil BUB's game": "Lil BUB의 게임에 대해 더 읽기",
  "See other games made with GDevelop": "Gdevelop로 만든 다른 게임들 보기",
  "Your GDevelop game on the Poki web platform": "Your GDevelop game on the Poki web platform",
  "Join the Poki web platform": "Poki 웹 플랫폼에 들어가세요.",
  "Get an audience of 30 million gamers from all over the world for your game.": "Get an audience of 30 million gamers from all over the world for your game.",
  "Discover what Poki can do for your game": "Discover what Poki can do for your game",
  "[Poki.com](https://poki.com/) is a curated discovery platform for free, high-quality online games. Reach hundred of millions of players around the globe and get a lifetime revenue share from advertising when your game is played.": "[Poki.com](https://poki.com/) is a curated discovery platform for free, high-quality online games. Reach hundred of millions of players around the globe and get a lifetime revenue share from advertising when your game is played.",
  "Browse games on Poki.com": "Poki.com에서 게임 찾아보기",
  "Poki Developers page": "Poki 개발자 페이지",
  "Export your game as an HTML5 game": "당신의 게임을 HTML5로 저장하세요",
  "From GDevelop, choose to [export your game as HTML5](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/publishing/html5_game_in_a_local_folder). The result is a web game, running with WebGL, that can be played on any recent desktop and mobile browser.": "From GDevelop, choose to [export your game as HTML5](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/publishing/html5_game_in_a_local_folder). The result is a web game, running with WebGL, that can be played on any recent desktop and mobile browser.",
  "In GDevelop, open your game and then the Export window. Choose **Local folder**, click on Export and wait a few seconds to get your game ready.": "In GDevelop, open your game and then the Export window. Choose **Local folder**, click on Export and wait a few seconds to get your game ready.",
  "Export your game as HTML5": "당신의 게임을 HTML5로 저장하세요",
  "Submit your game on Poki": "당신의 게임을 Poki에 제출하세요",
  "On the developer page of Poki.com, get in touch with Poki team or directly submit your game. Use [GDevelop JavaScript features](/javascript-game-engine) to integrate their lightweight SDK. When your game is published on Poki, get real-time insights into how your game is doing and support from their tech team.": "On the developer page of Poki.com, get in touch with Poki team or directly submit your game. Use [GDevelop JavaScript features](/javascript-game-engine) to integrate their lightweight SDK. When your game is published on Poki, get real-time insights into how your game is doing and support from their tech team.",
  "There either has been an error or you cancelled the subscription. If you want to get a subscription to support GDevelop and unlock online services, try again to choose one from GDevelop (*My Profile* menu).": "오류가 발생했거나 구독을 취소했습니다. GDevelop를 지원하거나 온라인 서비스를 잠금해제하는 구독권을 얻고싶으면, GDevelop(*내 프로필* 메뉴) 에서 다시 선택하세요.",
  "As an open-source software, GDevelop requires time and money to be developed and sustainable. Thanks for your contribution! If you want to get more involved, you can also [read all the ways](/contribute) to contribute to GDevelop ecosystem.": "오픈-소스 소프트웨어로서, GDevelop는 개발을 위해선 시간과 돈이 필요하고 지속 가능해야합니다. 당신의 기여에 감사드립니다! 더 많은 참여를 원한다면, GDevelop에 기여할 수 있는 [모든 방법 읽기](/contribute) 를 읽어보세요.",
  "You can now **go back to GDevelop** to use the additional online exports and services.": "**GDevelop로 돌아가기**를 통해 추가적인 온라인 업로드와 서비스를 이용할 수 있습니다."
}
